現在並非最艱難的時候

預計政府將會拖 延長戰線 拖到大家攰 然後出盡氣力來一次大反擊 打擊大家既士氣
當中甚至會出現好多詭計
大家可以做既 係團結一致 用頭腦 勇氣 毅力和決心 同政府周旋到底
唔好以為件事好快會落幕
要做好長期抗戰的心理準備

不是有希望才要堅持下去
是堅持下去才有希望
大家累了便休息
休息是為了走更遠的路

香港 加油